呢2個豬西唱歌又幾撚過癮

死肥西又將暴食合理化
成撚日都掛住食食食

正

欣宜果D正能量歌簡直垃圾

火炭麗琪都要收收皮